選舉期近,如見到熱狗,教主,陳云之類的 post,可即block

唔需要猶豫